十萬火急

老豆老母因為最近發生嘅事嗌幾場大交 明明兩個都係屌7香港政府 而家嗌到離婚 我老母執緊野走 我勸極都勸唔到 救命呀 屌你老未香港政府搞到我家破人亡 垃7圾政府

黑警開槍
元朗鄉黑
中國網軍

香港進入無政府狀態

唔好出街啦 好危險呀周圍都

我可以點呀

試下叫佢訓醒聽日再算，今日你訓廳俾房佢訓

已經講左啦😭😭😭佢冇出聲繼續執野

有冇人未訓請即刻dm我 立刻！！好緊要 十萬火急

結果點，佢唔係即日離港就試下跟住佢出去啦